鍾意左樓下個惠康part time...

乖乖女 平安夜仲返工（=冇仔）
想抄佢牌

建議樓主做百佳part time

咁出夠門當戶對🤗

不了

去馬

邊度

又玩肛門

平安夜返工唔等於冇仔啵

唔係應該通常都係啊蟬黎架咩？

次次見佢假期先返 應該是學生

而家好多0靚妹仔做